貢茶算唔算珍奶界龍頭大佬

屌你老母收皮勁撚難飲
全糖/少甜 都係糖水味
半糖微糖直情係無味
只係一杯屎色水

識飲一定飲天仁
微糖左都有陣奶茶香
其次sharetea comebuy

非打手 飲梗貢茶屎水上黎屌 好撚難飲

邊條撚樣飲開屎水負評呀 不服來辯

響我心目中仙跡岩永遠第一

未飲過 邊度有 想試下

我直接睇成奶頭

貢茶係全線分店都好穩定咁難飲

台狗垃圾都有人吹奏

飲開101肉燥飯幾蚊有杯

連清玉都未試過同我講天仁 天仁都好垃鳩圾 冇茶味

只有飲茶湯會先會叫珍珠奶茶

貢茶好多mk妹

有飲過珍珠紅豆拿鐵 係好飲 但貴同細杯

飲過一次大埔果間 麻麻地101啲肉燥飯 但杯野係ok!香茶味 野飲就不了

野食 sor 打錯

會試下 呢個post重點唔係邊間最好飲 而係貢茶好撚難飲

其實真係有咁難飲咩
定係我脷癱
飲過哂幾間只係覺得貢榮甜少少
同sharetea差唔多
天仁就香啲
未去到屎水咁誇
非打手

茶湯會呢d先叫珍珠奶茶
天仁都要行埋一邊

Sharetea正
感覺天仁分店比較少
下次見到試下

天仁茶世界一
佢地即沖茶
點同d垃圾平價茶粉比

利申 打手 準備入股香港天仁

可能你嗜甜
我覺得甜味係蓋哂所有味 好似糖溝水

除左茶湯會間間都週街都有喎

以前好飲 依家又加價又淡

天仁>>>>>>歇腳亭>>>>>>>>>>>>>貢茶

清玉半糖都甜撚到on9喎

飲開珍珠鮮奶綠/913奶茶
必定微糖 香到震

清玉鐵觀音珍珠奶茶

好似叫貢榮

總之係屎

負皮出黎講兩句

Ching 仙跡岩都執得7788了 未聽過？

奶蓋

市都上埋

comebuy

珍你老母d奶

西九有間餐廳個名好似 係咪同一間

貢茶 最好飲係 格雷奶茶

另外 賞茶 最高質

問過賞茶味

香港食過最好食既珍珠係coco

貢茶好撚甜又無茶味
識飲一定係天仁同茶湯會

天仁冇茶味

早排去到表參道見到有間野條龍長過龍蝦包
埋去八下有乜好野
點知原來係貢茶

不過佢平啲

識貨

全港 TOP 3 台式飲品店 , 不分先後

茶湯會, 賞茶 , 天仁茗茶

飲過德福果間啲珍珠好難食

屯門市中心間貢茶好撚正

茶湯會好過貢茶

依啲咁既珍珠 簡直侮辱左一杯奶茶
戒撚左佢啦

Agger 貢茶幾時全線收皮

珍珠黎講 最好飲係尖咀間鹿角巷
黑糖味 勁有嚼口 仲好嚼過天仁果啲
不過間野啲飲品不予置評
同埋多人到仆街

*最好食 打錯

係d女正

杯野本身其實都已經好多糖

仲食珍珠真係 所以找極少會叫珍珠

所以我叫微糖/走糖

睇人，我試過元朗舊鋪連中兩次伏好似飲水咁

茶湯會個鐵觀音 可惜唔係度度有分店

天仁茗茶真係冇得輸

認真 我試過哂全線嘅貢茶 得屋企附近嗰間係好飲

天仁都係睇分店 不過飲過大部份都好飲
記得唔好飲嘅有 旺東站 元朗舊舖
最好飲大埔超級城

難飲得過comebuy咩

KOI 同茶湯會都正

咪話佢係難食嘅龍頭大佬

比佢做第二難飲

Coco 同 sharetea 邊間好飲啲

賞茶既波霸奶綠都好好飲
覺得佢啲波霸好食過天仁茗茶啲珍珠

係台灣飲過coco 覺得好飲過sharetea
係香港未飲過coco
聽人講台灣人好棒coco

你飲下德褔果間
佢令我留下壞印象sad

貢茶靜係會飲 奶蓋紅茶

尖沙咀alley都好好飲

你上面都識講睇分店
點解唔見你試下依間其他分店？

珍珠勁撚好食
正係飲過黑糖鹿丸鮮奶
未飲過奶茶果啲
不過多人到仆街 最近個杯又好似細左

仲有 咩歇腳亭come buy coco全線都係激甜
已經試過幾間

之前飲盆栽奶茶 有oreo碎
出奇地好夾奶茶 珍珠都好好食
但真係太多人

未試姐 老實講無一間稱得上難飲 真係得貢茶

茶湯會 天仁 koi

沙田茶湯會勁撚難飲

913鮮奶茶+珍珠 少甜

試下旺角登打士街果間

後者

佐敦仲有

Thanks!

除左天仁，茶湯薈都得

元朗Yoho mall開左間新comebuytea
同平時既comebuy好唔同 都係即沖既
好撚好飲 好飲過天仁
間野開左無再飲過天仁

屯元天jj表示試下先
Btw 天水圍站就快開天仁

登打士街間koi

睇完標題本身想入黎屌鳩你
睇埋內容就

塑化劑

有次business trip 番大陸飲喜茶，跟本太撚屈機，不過大陸野除左狗肉同活貓刺身之外，係連登講應該屌到仆街

香港同台灣都飲過唔少，我跟mobile01飲過top10 list, 天仁同茶湯會算係比較好少少， 台灣就試左70%下面個表

茶湯會係春水堂開架
天仁係茶底好咋嘛 我去只會飲茶 加上好似細杯d

呢間要少甜先正
但佢旺角另外一間唔洗少甜都已經啱啱好
點解佢得旺角先有

plasticizer? 定你specific指起雲劑？唔同慨念
用前者係珍奶度其實用處不大

之前有post話喜茶有啲成份係香港係禁左
揾唔翻 巴打自求多福

呢個一定唔準 竟然冇樺達奶茶
一芳d珍珠咁細粒梗係多

樺達奶茶一般, 茶味唔係真係咁出

Koi芋圓勁好食

呢間正 睇住佢即沖
次次去到都無奶蓋

上次買天仁，個職員竟然將啲冰攪碎，冰碎左加落奶茶到，飲落咪好撚水囉，垃圾

不嬲都係咁架喎

我有睇但無人搵到, 個個post 都話有禁左成份但完全無source, 我之前join開食安中心food trade forums 都唔見有人睇, 甜菊醇甙又唔係, 132u, 132bd 又唔中, 我同我腸 果班phd都唔知d料邊度黎

冰碎, SA大, used for rapid chilling, 大慨比3cmx3cm冰塊冷速快20%
平均一個台灣人飲完一唔駛17分鐘, 用碎冰有好處, 大冰係用黎保chill多

咪一樣

從來唔會係任何台式飲品店點奶茶
明明香港d奶茶好飲咁撚多

清玉嘅鐵觀音珍奶先正
同埋賞茶珍奶都好飲

大陸最hit果2間一定好味
你睇下佢地用咩茶同咩設備就知, 茶用sri lanka, cheeze top 係tillamook/land o'lakes
設備用huber+thermal care
chiller係用thermoscience rapid chiller
香港真係無得鬥 , 原因:

喜茶-IDG資本-超一億元投資
奈雪の茶-天圖資本-過億元投資

而家跟本燒錢

香港有幾間最搞笑唔係用pp黎裝熱飲
拎d杯塑膠成份做migration tests 真係出撚哂事

今日行過德福試左賞茶
勁撚難飲
嗌少甜結果無味
茶同奶又好似溝唔埋咁
珍珠都ok嘅
我諗我唔會再試賞茶

利申: 以前飲開天仁913珍珠奶茶少糖 而家都難飲左好多
戒奶茶算

香港黎講

天仁, 清玉, 賞茶, 茶湯會, sharetea < 呢5間唔差

珍珠既話就好睇幾時煮好, 一早煮完仲差好多
所以多人買既店珍珠turnover rate 大d 係好事

香港茶記野飲有幾多間鋪真係專賣單杯外賣呀

我成日都唔識點可以一次飲曬芝士同茶
好似好易倒瀉搞成身都係

天仁同sharetea 都好飲

sharetea叫珍珠奶茶走糖都仲係得個甜字冇茶味都話好飲

我都鐘意飲港式架 不過港式一定要熱飲 去茶記必叫
台式港式可以並存 夏天行街熱辣辣就一定係飲台啦

其實覺得茶湯會好過shareteax100000
不過開post果陣醒唔起

天仁都叫無茶味咁其他鋪全部都係水黎

貢茶只飲奶蓋烏龍，仲要微糖

巴打盛行 咁有研究

我返灣仔嘅
嗰次就係見天仁太多人先過去sharetea買
一飲仆街中伏

我都係比德福果間搞到無哂癮

我都唔知點解會有人讚歇腳亭
淨係敢就咁嗌佢啲茶走糖熱飲當飲茶包

淘大個間好難飲

唔會有一間係好飲 話我一碌鳩打一船人都係咁講

茶記奶茶屌打所有台式奶茶

所有珍珠奶茶都係垃圾

飲到J短

貢榮唔係多d 分鋪咩

原來仙跡岩算高質
可惜已經執到得返一間

本身無J 飲到死都要飲

元朗好似淨係試過千色鋪

係 但想佢快撚啲執柒哂佢

奈雪貴到仆街(平均30人仔)+長期勁多人 咁都蝕?
不過大陸飲依啲有樣野比香港好就係有位比你坐

而加千色勁多人 見到都唔想排 但係個味ok無話淡

貢茶個朱古力奶蓋幾好飲幾夠味
利申非打手 不過飲貢茶淨係會飲呢隻味唔會飲其他

真，好過普通comebuy

咁都吊 賺你十幾蚊 吊到西西聲 唔鍾意飲未未撚飲 你都幾撚有趣

以前PhD 研究starch retrogradation
而家做某bank audit firm, 做food beverage consulting analysis

講下都唔得咁撚惡?

至少45度，係要好大

天仁=尿

冇嗌微糖可以冇甜味 一陣苦澀味真係不了

茶湯會啲珠又太細

Sharetea係比較好少少

總體嚟講 大家都係一樣

呢度咁多人話難飲點解唔屌得？ 扮咩賺得少貢茶啲化學茶精奶精成本有幾高 唔好話你賺十幾蚊比啲咁低質嘅野出黎？同價位嘅其他brand都有人讚啦

甜到仆街
垃圾黎

巴打飲邊間 天仁旺東站我都試過無味
但sharetea真係過甜
同埋嗌鮮奶版香好多

點解要飲緊先睇到呢個post

隔住個moon見到都唔開胃

扔撚左佢啦

佢個膠蓋有個凸起左個位比你揭起塊膠 之後就飲到

日出茶太
連啲珍珠都係甜既

Btw最近完全見唔到，是咪汁曬

同埋就算貢茶我多數飲鮮奶仙草凍

機場出面有

幾年前出過事塑化劑有佢份
香港好似無哂
之前去柬蒲寨機場見到有

紅磡火車站好似都仲有

厚奶烘培烏龍
就算唔叫微糖 佢本身杯野飲都唔算好甜

天仁真係冇得輸 913 鮮奶茶無敵

茶湯會紅豆拿鐵世界級

天仁飲完會肚痛

以前係大馬路KFC同恆香中間條路仔到開

天仁啲珍珠用蜂蜜定蜜糖浸住
幾好味

Sharetea奶蓋天下第一

913茶王

茶湯會好飲過天仁wor

另外想問下share tea好唔好飲?

頂盡同天仁差唔多
但係貴三份一又細三份一

貢榮

茶湯會完勝

煲完用黃糖焗 之後再用蜂蜜水浸住 超過三個鐘用唔晒會扔

share tea茶冇茶味, 狗都唔屌

天仁鮮奶綠打手

913所有野 同落神都正

Sharetea都好撚難飲
陣味假到
同貢茶一樣咁垃圾

呢兩個步驟我可以寫5萬字 lit review 解釋點解佢要咁做

番工成日飲

飲左咁多間
講珍珠應該得春水堂/天仁先放得落口

btw元朗間春風三月唔錯
但係貴到仆街
$40杯夠食到餐飯

$6

淨講珍珠嘅話可以試上面有提到嘅尖咀alley
黑糖味 好韌

鹿角巷d黑糖珍珠我嫌比較痴牙
不過佢杯黑糖珍珠牛奶
第一次飲個下係有d驚喜

我日日返工飯後一定整杯熱913 茶王走甜飲
飲一啖含係個口入面一陣成陣人參味散哂出黎超正

happy lemon 點睇

日本人好中意貢茶

85 度既海岩
Koi既珍珠奶茶/芋圓奶茶
呢兩間都ok架

台灣茶湯會ok 香港茶湯會垃圾
最近發現大卡司仲垃圾 貢茶尾二

貢茶一開始係好好飲 後尾愈做愈差 奶蓋少左 啲垃圾mk擺明hea你 跟住冇再幫襯過

天仁係好飲 不過量太少 叫埋走冰都勁輕身

天仁>清玉=賞茶>茶湯會>happy lemon>comebuy=sharetea=coco>貢茶
淨係計三間分店以上嘅我會咁排 koi the執淨兩間 冇排名

茶湯會好難飲 係咪得我覺得佢陣味好怪

Sameee
飲過翡翠檸檬同鮮桔檸檬都係咁

茶湯會先正

貢榮只飲冬瓜茶

貢茶只係帶起咗街頭飲品熱潮

貢茶奶蓋烏龍都ok嘅

見過有啲人奶蓋唔撈落啲茶度飲

呢d野飲少d啦 勁唔健康

都飲過 都係糖水黎
想飲冬瓜茶 唔怕貴小小去小王牛肉麵買外賣冬瓜茶
有冬瓜粒又唔太甜

913多珍珠
天仁啲珍珠真係好撚好食

貢茶其實我覺得好睇鋪頭
Within貢茶烏龍茶係最好飲
紅茶整出黎既珍奶 算啦
同埋個人覺得貢茶啲奶粉好淡

而家旺角登打士街有間叫KOI唔錯，芋圓奶茶

屯門個間都唔好飲

天仁茗茶世界第一 所有野都係真才實料 水果茶真係用一個水果鮮搾岀黎 貢茶全撚部都係糖漿溝岀黎屌

水研社係最強

前幾年問過台灣人人地唔知咩係貢茶囉

人地叫貢榮

天水圍十年前有間
而加無見過啦

我去台灣都無見過貢茶

貢茶靠中港發圍

天仁真係好撚多打手

話天仁唔好飲果d都係返大陸飲算吧啦

淨係飲水蜜桃綠茶半甜

貢茶真係狗也不屌
珍珠奶茶你用奶粉沖都算
但你都唔好拌唔勻呀
成啖粉點飲呀

天仁岩岩開個時啲珍珠係好食啲一粒粒又彈牙
而家有啲溶溶地咁

coco世界第一

鹿角巷正呀

正呀 不過好細杯

飲開貢榮

So funny

lm

笑撚咗

我心聲 真係好難飲 成日同啲朋友講要抵制貢茶

臺灣朋友表示聽都未聽過

天仁世界第一
Sharetea都ok但一定要半糖
貢茶狗也不屌